全港市民聯署

反對醫管局免費治療疑患武漢肺炎的非本地人

大家踴躍簽